# Search in array of dicts

Как-то раз в 21 году друг скинул прикольное тестовое задание с предложением сделать. Разбирал старые файлы и наткнулся и решил загрузить, чтобы не потерять так как решения довольно красивое.

Задание сделать что-то наподобие ORM на python3 в качестве хранилища данных используется масив словарей, сделать базовые функции выбор выдаваемых данных, фильтры и их логические операции.

Примеры использования в файле use.py

